Iphone8買銀定灰？

雖然話係銀同灰
但係根本係黑同白
巴絲們會揀銀定灰？
: 銀
: 灰

灰/黑睇片好d

銀
利申:金用家

一定係金
雖然鏡頭金屬隻色同機背唔太襯
但機背隻色
用耐左黃左都唔覺

iphone 8個唔知金定粉柒到仆街

用咗咁耐電話真係未上過用耐會黃

黑靚但痴指紋

買左金好撚後悔

男：灰
女：銀

灰

用緊白機

買咗金

而家覺得灰靚啲

灰色用家，硬係覺得個背唔夠玻璃feel